點樣講分手冇hurt?

早排個一齊咗4年嘅ex用咗啲好on9嘅理由同我分手

我問佢你仲鍾唔鍾意我

佢講唔出

我就諗，屌連唔鍾意我都講唔出係度呃9我，垃圾

我就決定咗，如果我要分，我一定會同佢講真話

而家同咗個女仔一齊法國自己唔太鍾意佢

先知道原來同一個人兜口兜面講唔鍾意佢係咁難

唔通呢個係個天用佢嘅方法話我知我on9?

點

分手啦

哈 又一pair分手 開心~

分左手幾個月表示而家好enjoy

我想回復單身

想分但係唔知點樣講唔hurt啫

我係whatsapp講話我哋兩個性格始終唔啱,好多野都係順妳意先同你去做,已經沒一開始果種大家熱戀既感覺,希望大家可以分開下🙇

Whatsapp講會唔會唔尊重？

佢跟著打電話俾我,我就話我考慮清楚架了,希望你可以諒解,因為我自己始終唔係咁鐘意食野既人.
佢話好la,既然你都咁同我講,咁我唔勉強你了,

分手痛唔痛苦睇你同佢相處既點滴同時間

老實講點分都一定唔會唔hurt架喎
等於當年女友同你分手都無得唔hurt架啦
問題係你繼續推拉係咪真係好事者